【情景題】喪屍十面埋伏，埋土學生應該點生存落去？

情景題：學生被喪屍圍攻，退守埋土校園，應該點生存落去？
埋土有人決定留守，變成長期牽制2000喪屍嘅戰略，變相拖死東鐵紅隧，所以時間一長，佢哋一定好急勸你投降，千祈唔好中計

如果留守嘅人無病無痛，就要諗下點樣生存落去，你回想一下The Walking Dead嘅情節、Bear Grylls教過嘅技巧

心態：
你係和理非，喺埋土只係路過，就咁行出去點都死

留守時間：
你預留守到12月初，甚至去到sem 2，我想睇埋土開唔到學

保暖：
1. 用部份火魔法原料+斬柴起營火，有燃料已經好過Bear Grylls好多
2. 報紙、殘体書都舖身都可以保暖
3. 記得埋土有紡織系，應該有布料 (埋土學生快啲講下仲有乜嘢資源啱洗)

秩序：
1. 參考The Walking Dead，長時間生活要建立部落式議會制度
2. 可能先分5-10人一小組，小組內先要互相認證唔係鬼，共同解決起居生活、作息防守問題
3. 小組之間定期喺秘密地方開會
4. 小組間有族長嘅話，族長最緊要humble、可以解決衝突，因為依家係解決生活問題多於打喪屍
5. 如果要打喪屍，就另選將軍

食物&衛生：
1. 埋土入面有剩餘食物，多人會爭食，要用議會制度配給，來日方長，要好好計算
2. 預咗長期留守，一定要種到嘢，餐廳好大機會有綠豆、薯仔，TG味散走多啲，就搵個天台種嘢，種植場係軍事重地，做好防衛
3. 唔好飲生水，盡量唔好病
4. 保持衛生

P.S. 種嘢唔係冇可能嘅，你有時間好好研究嘅：

防禦工事：
1. 唔好俾外界知你哋確實剩返幾多人
2. 唔好俾喪屍、紅媒記者發現到你哋作息地點 (可能要定時轉換)
3. 要block死所有埋工大門出入口防喪屍突襲，作息地點部份樓梯要有RB，外邊要set trap提醒
4. 夜晚唔好開燈，防止曝露位置
5. 搬紡織系嘅假人出嚟，著起多出嘅gear，擺起埋土大門或作息地點外

社交娛樂：
1. 唔好自己摺埋，同人交流下自衛術
2. 操體能以維持基本肌肉力量、行動力，gym room可能太消耗性唔建議
2. 去圖書館睇書 (本身你入埋土嘅原因)

繼續諗方法走
分group走，成功走到先向部落族長通報

佢地失溫既原因係咩？係咪要睡袋？

btw去到今日，入邊好似唔需要防禦工事？

我都係搵wiki

失溫症主要有兩個造成原因，第一個最常見的是暴露在極低溫的環境中[1]，也有可能是處於任何一種會抑制體內產熱機制或增加失溫速度的情況下[1]。

唔知班喪屍會唔會暗殺
乜都做得出

睇黎火魔生火係需要。。。。

要暗殺應該阻唔到

好多人應該仲係夏天裝，埋土又大風

開發到運送物資方法未

用報紙、殘体書包身，割開電腦櫈海棉頂住先
Textile 系應該有布料

埋土和平學生要諗多啲計

聞說12月1日 poly staff要返返工喇，撐多10日就ok喇! 你諗下，而家俾人捉到要坐48hrs，直接拘捕無限期坐，不如喺埋土坐。
加油呀手足。

加油呀，實撐到
諗下泰國被困少年足球隊，一定撐到

實用post 冇人推

1

2

3

4

5

有冇人可以send俾埋土人呀

終於有人覆

慘

有冇童軍講兩句呀

加油啊，唔好投降
當poly自己屋企得㗎啦，要乜就去借用住先。
1月13開Sem，最多都係捱多個半月，休息下睇住書玩下遊戲好快過

我就唔會夠膽喺放過咁多山埃嘅地方種嘢喇

睇下Netflix, 睇下youtube求生教學

Primitive Technology

打擸啱用

冇辦法ga喎，如果係長期留守
唔知理工有冇溫室
一係靠無人機

How to Plant Potatoes! 🥔🌿 // Garden Answer

9 search

學園孤島
最緊要係精神健康，搞運動會，打吓排球，搞吓閱讀會

最新消息

香港金融業職工總會（香港金總）將於2019年11月23日（星期六）下午5時正舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。會議地點尚有待確定，唯盡量安排於九龍或港島區一帶。最新消息將2019年11月22日（星期五）前盡快公佈。

有意者請從Facebook 或Telegram與工會成員聯絡，以獲得地點詳情。並帶同身份證明文件連同工作證明(例如工作證、公司名片等)以作身份核對及認證之用。

我們歡迎同路人前來分享交流。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#招收會員
#特別會員大會

日日流流長，解決咗基本生存問題之後，呢個好緊要

冇人推
識理工留守者嘅，share俾佢睇

繼續自推

彈射食物，衣物？

做乜拉post?
暫時食物一定夠，要諗一拖長點補給、種植

拉post?

你用咗「不推文回覆」即係「拉post」，會減低呢個post俾其他人睇到嘅機會

哦，習慣左，乜唔係P牌冇分別咩？

推post冇作用
拉post有冇作用唔清楚

推到俾理工人睇到

識理工留守嘅人，睇到就揮過手

比個靚睡袋加枕頭應該好緊要，有個好睡綿個人自然精神d有希望。我估食物暫時反而係其次。另外有無d娛樂用品比佢地。分分鐘變渡假屋唔想走😂

打唔贏長期佔領,佢唔屠城都可以長玩
就快冬天要諗下計

你啱，瞓得好真係好重要，就咁瞓喺地一定會好差，polyu 辦公室應該有梳化
去library玩小朋友齊打交

Push

push

推

食物同水一定要諗計收集, 人地飲剩半支都最好儲起佢, 不得已飲水喉水消防水都要

保暖其實易搞,
有紙皮砌屋仔, 同報紙攝身夠做,
如廚房有錫紙用錫紙包好四肢,
加埋大垃圾膠袋防風就ok
訓教一定要有野墊地下, 地氣濕夜晚清晨最易攝親
再唔係起左個花盆堆火爐亦得

重有一定要每日抺下身, 得凍水都要, 衛生唔好幾粒鐘就可以發燒打柴, 頭髮唔洗又太臭, 可以直接剪短,反正以後會生返, 成日戴住頭盔焗住易敏感

利申, 細過周街浪訓過公園訓過街

每日揾D野做下會易過D, 知有手足每晚轉地方訓, 可以每日整理下D地方, 物資同垃圾, 你地明嘅

睇新聞，我見好多走都係要披住防寒衣物，應該真係唔識點保暖

可唔可以幫手推下呀

支持理大獨立

新聞報裏面大約得30幾人留守

推 辛苦手足

係呀
77台話30-50人

自己做喪屍

你講乜?

唔好生水 最低限度都煲水啦

點解要「不推文回覆」....
我諗理工仲有飲水機, 飯堂有熱水

831

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

除非已確認犯了嚴重紀律問題被大學紀律委員會開會正式開除校籍，否則已交了學費的正常學生有權留在學校。因為大學已收了學生的學費，所以就算校長亦無權趕學生走。

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被癲狗拉。身處理大的非學校人員萬一被捕時可話自己之前入去理大搵朋友但無辜被困。

下星期理工大學周邊應該會通返車可以行人了，到時黑警甴封路駐守嘅數目會大減。
留守嘅同學們在裡面最多住到過埋農曆年，我唔信理工大學下年一月底過完農曆年仲唔俾學生上課開學！

港共政權現在怕國際譴責連強攻入去理工大學都唔敢，更加唔敢餓死人，所以如果唔夠嘢食就提前一個星期前向外舉牌話入面唔夠糧食，要黑警俾醫護或記者帶糧食入去。
如果裡面餓死人或發生其他人道災難嘅話，柒婆就肯定要被國際通緝拉上國際法庭審判了，除非佢想成世留喺大灣區唔出去。

整理好理大校內環境準備長期留守，晚上可在校內開下晚會party鼓舞留守者士氣！

poly某同學 : 希望你地俾人拉

有冇人可以用高空魔法送糧草呢？

支那學生永遠唔理解我哋發生乜事

保暖：
1. 用部份火魔法原料+斬柴起營火，有燃料已經好過Bear Grylls好多
2. 報紙、殘体書都舖身都可以保暖
3. 記得理工有紡織系，應該有布料 (埋土學生快啲講下仲有乜嘢資源啱洗)

秩序：
1. 參考The Walking Dead，長時間生活要建立部落式議會制度
2. 可能先分5-10人一小組，小組內先要互相認證唔係鬼，共同解決起居生活、作息防守問題
3. 小組之間定期喺秘密地方開會
4. 小組間有族長嘅話，族長最緊要humble、可以解決衝突，因為依家係解決生活問題多於打喪屍

食物&衛生：
1. 理工入面有剩餘食物，多人會爭食，要用議會制度配給，來日方長，要好好計算
2. 預咗長期留守，一定要種到嘢，餐廳好大機會有綠豆、薯仔，TG味散走多啲，就搵個天台種嘢，種植場係軍事重地，做好防衛
3. 唔好飲生水，盡量唔好病
4. 保持衛生

P.S. 種嘢唔係冇可能嘅，你有時間好好研究嘅：

防禦工事：
1. 唔好俾外界知你哋確實剩返幾多人
2. 唔好俾喪屍、紅媒記者發現到你哋作息地點 (可能要定時轉換)
3. 要block死所有理工大門出入口防喪屍突襲，作息地點部份樓梯要有RB，外邊要set trap提醒
4. 夜晚唔好開燈，防止曝露位置
5. 搬紡織系嘅假人出嚟，著起多出嘅gear，擺起埋土大門或作息地點外

社交娛樂：
1. 唔好自己摺埋，同人交流下自衛術
2. 操體能以維持基本肌肉力量、行動力，gym room可能太消耗性唔建議
2. 去圖書館睇書 (本身你入理工嘅原因)

希望幫到PolyU 留守人士，靠你哋塞住紅隧

保暖：
1. 用部份火魔法原料+斬柴起營火，有燃料已經好過Bear Grylls好多
2. 報紙、殘体書都舖身都可以保暖
3. 記得理工有紡織系，應該有布料

秩序：
1. 參考The Walking Dead，長時間生活要建立部落式議會制度
2. 可能先分5-10人一小組，小組內先要互相認證唔係鬼，共同解決起居生活、作息防守問題
3. 小組之間定期喺秘密地方開會
4. 小組間有族長嘅話，族長最緊要humble、可以解決衝突，因為依家係解決生活問題多於打喪屍

食物&衛生：
1. 理工入面有剩餘食物，多人會爭食，要用議會制度配給，來日方長，要好好計算
2. 預咗長期留守，一定要種到嘢，餐廳好大機會有綠豆、薯仔，TG味散走多啲，就搵個天台種嘢，種植場係軍事重地，做好防衛
3. 唔好飲生水，盡量唔好病
4. 保持衛生

P.S. 種嘢唔係冇可能嘅，你有時間好好研究嘅：

防禦工事：
1. 唔好俾外界知你哋確實剩返幾多人
2. 唔好俾喪屍、紅媒記者發現到你哋作息地點 (可能要定時轉換)
3. 要block死所有理工大門出入口防喪屍突襲，作息地點部份樓梯要有RB，外邊要set trap提醒自己
4. 夜晚唔好開燈，防止曝露位置
5. 搬紡織系嘅假人出嚟，著起多出嘅gear，擺起埋土大門或作息地點外

社交娛樂：
1. 唔好自己摺埋，同人交流下自衛術
2. 操體能以維持基本肌肉力量、行動力，gym room可能太消耗性唔建議
2. 去圖書館睇書 (本身你入理工嘅原因)

Walking dead用過一招wire加氣水罐穿開一大條防線防zombie ，再set rb.

呢個極危險，唔知記者會否中trap

日日開party
keep住士氣

無錯泰國少年足球隊
頂住